8月5罷工入機場？

唔知有無手足有提過 如果8月5罷工轉去機場點睇 又向外國輸出到件事 又唔使分7個地方咁散

推

班狗一定唔敢清，最安全，又有廁所又有冷氣

老老實實 如果運輸罷埋工點入機場
唔係個個都有車